大家嘈夠未？聽日有咩活動？

個個係度嘈fc問題 係呀真係有手足被強姦 甚至犧牲咗 咁又點？
我地都要贏依場仗 先可以全力清算到黑警同政府 輸咗嘅話真相永遠石沉大海 只會清算返我地手足
個個係度嘈 帶風向 有咩用 不如好好宣傳聽日 叫更多人出嚟好過啦
我地係要贏呀 依家文宣人數 勇武人數都需要增加 大家唔好再抝好冇
雨革就係咁樣而輸 你地醒目少少啦 成日比人帶風向

推

唔該幫幫手推

908 美領！！！！！！

9月8日香港人權與民主祈禱會

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

Prayer Meeting for Hong Kong Human Rights and Democracy

The Letter of No Objection for the meeting (at Chater Garden) and the procession (to US Consulate) has been issued.

The Meeting
Venue: Chater Garden, Central
Time: 13:30-18:30
Subtheme for each session:
"Chosen People", "Praise in Prison", "Judgement Shall Come", "God Bless America"

※※ Signatures for the Declaration of the Hong Kong Human Rights and Democracy will be collected at Chater Garden until 14:30, then be submitted to US Consulate in the procession ※※

The Procession
Assemble Point: Chater Garden near Queensway
Assemble Time: 14:30
Route: Start at Chater Garden, go along Garden Road and submit petition letter to US Consulate General at public activity area near bus stop at Lower Albert Road

係囉，做下實事仲好啦，成日開post 引戰

[人在機場 個人意見] 塞香港站+阻人入青馬就夠

成班仲係度嘈 集中宣傳叫大家出嚟啦 連儂牆好少人宣傳 唔少人未必知聽日咩事架

集中宣傳叫大家出嚟 連儂牆好少人宣傳 唔少人未必知聽日咩事

講得好，而家無嘢大得過人權法

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

推 咪再拗

集中post :

9月8日香港人權與民主祈禱會 已獲發不反對通知書!

O say can you see, by the dawn's early light,
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming,
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched, were so gallantly streaming?
And the rockets' red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there;
O say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

美領

仲嘈fc問題 係咪痴線 過咗聽日先嘈啦

聽日就係喇！！！
幫手傳開去！！！

幫手推

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

西裝or black bloc?

完全同意!!!
就算手足係死咗佢在天之靈都係想我地贏!!!
之後慢慢清算會地報仇!!!

Off we go

聽日要見到大家

[外國文宣] 眾籌網上賣廣告有人會課金嗎?

24小時內 11人死亡 9宗死亡報導，點解冇人講？

push

萬分認同

岩 聽日美領

嘈你老母

集中傾908

唔好再拗

唔好比人帶風向

一齊贏

清算黑警

清算政府

清算林奠

幫推 依家唔應該自己人分化自己人

推左2日行動post 無 人 理

同意樓主 一日唔光復一日咩都唔知
銘記於心，日後清算

推推推

正！樓主正視聽！
我以係自己置身左2014 年雨傘運動未期

大大力咁推

正視聽

一齊贏得唔得呀

Push

聽日見
大家要團結

要贏

908美領見

推一推先

聽日見

P牌照推

對
犧牲在所難免
但要值

推呀推呀屌

遮打見

講得o岩 推行動po

岩

我地聽日應該要同外國傳媒講9月7日香港警方實施了全港性戒嚴
同時今晚twitter開個#HongKongMartial tag 加埋今日香港各地現場的相出post 吸引外國關注

一齊叫新口號：
香港人！打不死！

agger

推啦
熱門得個幾個ok

預防5毛同狗入侵連登攻略！

巴絲同我入嚟

[徵求]
英文文宣圖
關於示威者點解要破壞黨鐵